再諗佢條聲係咪劇本已經無意思, 最緊要諗我地要做乜。

今朝睇完林鄭點答, 就更肯定幾樣野。

錄音的重點係講咗中共預咗慢慢玩，十一唔係死線，由得香港經濟衰落去，一直用癲狗咬，直到有一日，大家精盡人亡。

呢幾句confirm 幾樣野：

1. 搞衰香港經濟嚇唔到中共，佢預咗，仲預咗到平靜返會喺大灣區俾著數香港。 (根據本人收到啲風，似係俾著數地產商喺大灣區起樓)

2. 國慶只係場俾大陸人自己睇的大show，中國全民打飛機就夠。 所以喺香港搞國旗，搞國徽，根本都唔係中共在乎嘅野。

3. 中共無其他招數，就係一直出動狂犬亂咬，直至我地投降。

4. 中共怕兩樣野: (1) 中美貿易戰, Donald Trump 出狠招。 (2) 無得唔認一國兩制玩完。 (2) 好多人覺得而家已經係, 但其實個定義係, 去到幾厚顏都無得唔認的地步, 其實林鄭條錄音流出話自己無得辭職, 已經係呢個級別, 但係林鄭厚顏如此, 一日仲未有人放棄防守, 自爆「習近平唔俾我做乜乜乜」, 一日都仲可以厚顏。你睇之前Reuters 話中共高層唔俾林鄭解決問題, 中央直情出嚟話假新聞, 你睇佢死守咩位, 就知佢最驚乜。就係無得唔認一國兩制玩完。

咁我地而家要做乜？

上面講咗中共怕美國, 同無得唔認一國兩制玩完。後者其實無辦法, 面對以謊言搵食100年的中共, 除非你諜戰偷情報, 否則無計可施。所以要聚焦中美Trade war。

第一，中美貿易戰已經confirm 係唯一我地有機會攻擊的中共要害。

美國愈多參與，愈多動作，愈會令中共內部陣腳大亂，懷疑自己。 佢地懷疑自己，先有機會乘中共高層內鬥之機，重新覆盤香港政策。 到時五大訴求就成功在望。

我地而家要全力同國際，美國社會連結！俾美國人知，你地係救世主！你地係超級英雄！你地就係Captain America! 用對抗極權的同情又好，用英雄主義 the chosen one 又好。 總之要喚起佢地使命感！只要美國義無反顧出手, 香港人就勝利在望!

第二，繼續創意+勇武抗爭

街頭抗爭一可以持續爭奪全球注意力；二，可以內部凝聚手足熱情。

每場運動都係全香港人繼續燃燒的燃料。

而家中共準備無限期消耗, 我地都要有呢個準備。KEEP 住團火，香港人就會一齊贏！！

其實仲有好多野未玩哂，仲有好多人喺場邊未落場，要用啲創意方法引埋佢地落場，好似人鏈咁，低消耗，又聚到氣。

第三，要增加黑警的發癲成本。

呢個真係要靠極力保護法庭，司法體制，要令第一個黑警上法庭，咁先係唯一阻嚇到黑警的做法。 至於點做，我唔係好知，可能需要有第一個義士挺身而出指證，寧願同黑警攬炒。 做法，風險，值博率好難講，但唔係無得諗。 有義士可能贏面好高，而自己法律風險好低。 呢個要專業人士諗諗計。

光復香港

時代革命

9月8！到時見！

無錯

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

推

同意
好想推但P牌無得推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

i agree with u.
要準備長期作戰，特別係創意抗爭😇
其實和理非真係真係要全面升級， 捐錢星火612/罷買紅色商戶機就基本消費。 要對抗白色恐怖就要用盡公民的權利：盡情投訴不公義的事， 盡幫抗爭者例如接放學。 大家一齊做係絕對幫到香港人抵抗暴政🤩

同意

Push

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

加！油！

同意，要集中返係我地可以做到d咩。 一定要清算。